係咪打風？

勁多蟲，唔係飛蟻

係